[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

千祈咪撚課金俾呢間野，要不停課金都攞唔到貨
之前kickstarter 課左early bird 買左佢個燈牌，宜家要再俾錢先有機會出到貨，痴閪線

推

佢又有新野出，今次賣燈400蚊一個

好多人都話要買呢間野 仲要facebook 出promotion 我諗大部分收入都去哂成本到啦